中國跪低先定美國跪低先？

我跪低先

心血少，唔好玩咁耐啦仆街

700

港奴先

中國

中國得把聲 關稅對美國 咁香港呢？
人地美國對所有國家 一睇就知中國得把聲

我估美國跪低先，美國要點都要顧及業界利益，但係中國唔使，只要唔影響政權，死幾多人都無所謂

我估美國
條數開咁大預左中國還價
比個落台階大家

兩面一齊跪打和好冇啊super

我認輸

一定美國認輸先

最後好大結果係美國最後減少罰嘅內容
但大陸就因為死要面而殺敵一百自損一千
係人都知大陸急住散貨
家陣佢咁，玩同俾人玩之佢啲貨點散？
唔散又點再整貨整好條數？

根據美國CBS新聞早前報導︰

你話邊個民族更加捱得

散戶跪低先

中國只要煽動民族主義, 控制不利資訊唔俾流通, 唔俾討論, 民怨唔會好高漲

但美國商人無生意做, 一定狂轟侵侵, 估計美國會跪低先

美國輸左
渣ga

正負評燈死美國